有邊年既港姐冠軍, 會樣衰得過譚小環 ?

1994年香港小姐冠軍

問過小pussy未

莫可欣

屌 早知唔google

岩岩最近期嗰位已經無得輸

雷

莊

兜

1986

譚小環不知幾正

Suarez

張嘉兒可以同譚小環匹敵

上次果位爆牙兜>張嘉兒

向海嵐都冇人講？

對比起雷小姐， 佢算好靚啦

參選時既張嘉兒係無得輸

呀兜比賽個晚反而唔太醜 係選完先現形

好似幾正

林敏利

咁都叫樣衰，你隻眼生喺屎忽度？

唔係好靚但一定唔係樣衰先

原來你無生眼係屎忽到

咪就係

94年既譚小環，當年地位好似而家既馮盈盈咁架，廿幾年前喇，你唔通攞而家既李思琪黎比咩？

陳庭欣

d牙好核突

有冇諗過係化妝嘅問題？

一向覺得佢靚

鬥樣衰一出雷兜經已無得輸

街邊賣魚蛋

麥明詩 個嘴好柒

真人成個賓賓咁

譚小環都叫樣衰？當年大熱勝出架喎，唔係絕色美人但所有野都平均順眼喎

大撚把啦，小環好似越老越正

好似又出碟又拍戲

譚小環點會係最樣衰 人地個樣算四正啦
莫可欣、張嘉義、雷莊兒、邵佩詩呢d就唔洗講
但我唔覺得麥明詩呢d會靚過佢、仲有果個乜張名雅

U GRAD?

牙兜無得輸啦鬥樣衰

鳩都縮

張名雅同雷兜

由細到大都覺得譚小環好靚

竟然會有人覺得佢樣衰
細個覺得佢勁靚

j唔少譚小環， 好撚正

佢唔係傳統花瓶樣
唔代表唔靚
可愛得黎又有女人味
邊樣衰

笑撚左出聲
突破盲點

佢上屆莫可欣同下屆楊婉儀仲唔掂啦，之後嗰d 好多都唔靚.....不過最樣衰一定係雷.....

譚小環都話樣衰??
抵收負皮

個兜字做乜鳩

唔覺有問題 幾正

近幾年嘅都

楊婉儀又唔靚？
又係細個覺得勁靚

突然想講陳妙英
雖然唔係冠軍
但真係幾樣衰下
唔明點解會紅

港姐不嬲都係選家底選學歷
李珊珊之後個個港姐都要大學畢業
想睇靚女要睇亞姐

當年嘅葉翠翠笑而不語

好夜場小姐feel

我指亞洲亞洲個啲小姐

張名雅硬件係幾正 但性格西

點會樣衰
不知幾撚正
睇下佢對眼幾撚淫

有冇睇果屆港姐競選？佢唔算特別靚但算好標緻啦又有5呎7

遇到好劇本好角色
無頭東宮到今日都好多人記得

楊婉儀……突眼金魚

李嘉誠

白社會既情婦
同理，向海嵐係白社會既親戚

張名雅最多叫俗，但算幾索，我覺得有味道過馮盈盈

你當雷莊兜死架

上面有人講起邵佩詩 google完先知佢係冠軍...

遠遠未至於樣衰

唔樣衰都叫黑人憎，把聲配埋個樣夠哂趕客。

想當年 ekin 都係R 佢合唱 如果天空要下雨 先紅到咋
竟然話譚樣衰

哇個雷咩係邊個嚟，嚇死

蘇亞雷斯都好樣過佢幾十條街啦好無

人妖咁樣

上次地鐵見到佢,細細粒好標緻,其實幾靚

但奈何其他人完全認佢唔出,好想同佢打招呼合照,但係驚佢以為我係有惡意

除咗雷莊兜
我覺得2008嗰個冠軍張舒雅都麻麻
又平又高 零身材
由贏冠軍開始請病假請到完合約

禮貌D點會誤會你

但你講野都唔可以私私縮縮 同埋有定心理準備佢可能會拒絕

佢真人好串

信和好多佢d相賣

馮盈盈收皮啦，MK妹

個樣好似689

自問英文唔好同埋眼神無意會好惡

之前睇過佢上節目同主持人傾計都成日講英文,陣間變左on9仔就唔好

好靚喎

莫、大眼金魚、向
呢三件90年代黎講冇得輸

橡膠穎條女先樣衰喎，真係好撚似巫婆，個樣似，個身仲要勁瘦膊頭又窄，嚇撚死

雷小姐除左好撚樣衰之外
佢個人都好黑人憎 好討厭
連廣東話都唔識學人做香港小姐
佢真係唯一一個內外都咁討人厭既港姐

咁佢廣東話都流利架嘛

其實我主要係覺得,我本身又無咩留意佢又無睇tvb純粹知佢係港姐冠軍同喺tvb度做&幾靚女,好難傾到d咩

陣間佢問你鐘意佢咩角色就碌撚

btw就咁睇佢個樣,唔覺得佢係串既

就咁微笑打個招呼讚佢靚女囉
利申唔夠膽

兩件都好樣衰

眼大無神 塊面尖尖咁,印度人樣,係算偏靚既,以印度標準黎講

向海嵐做皇后一流wo清

陳妙英演技派
向海嵐就算吧啦

同感

陳妙英做白骨精做得幾好，演技真係唔錯

唔知點解好鍾意袁彩雲 覺得佢好勁

少數眼細但我覺得好靚既女仔

戴眼鏡仲正

雷兜同陳凱琳

一個賓賓
一個巫婆

陳凱琳其實唔差
但姓雷果個真係過份左..

邊撚度正？同我比差幾廿皮啦

呢個堅唔靚.
真情個時, 都俾人叫大魚定突眼金魚.

當年信和賣相長期頭五位架喎

陳凱琳高妹樣 但實際又瘦又細粒，所以好唔夾
但點都唔係樣衰啦，五官都好精緻
一出蘇亞雷兜真係無得比

譚小環好正喎 秀才遇著兵

佢有咩問題
有幾多個女人可以做到佢咁

淫到⋯

照同佢講中文囉 佢響香港做野仲要係藝人唔學廣東話係佢問題啦

譚小環有智慧喎 又要回帶

已經唔記得咗有佢嘅存在, 真係冇得輸

馮雪冰

真係無撚得輸

突然覺得10A好靚

仲洗問緊係so9

雨宮琴音

90年代港男夢中情人黎架wor

林敏俐

禮貌地行埋去打招呼：Hi , Pussy

雷豬兜

成身都整過架佢！
利申:朋友個表姐係佢整容醫生

小二，花生

好似話佢身份證真係咁寫

正豬兜

洪天明老婆都好樣衰

個樣好蠢就真

史前GIF圖

啱啱睇 ViuTV 個 G1 麥家琪仲好靚

唔記得邊套戲扮變性人
女人樣把聲係黎耀祥

做戲好好睇wor

請保持隊形

俾大家參考下

on9,譚小環正到仆街

So9真係痴撚線

2017年個個

上年好似選左朗拿癲奴

不嬲覺得譚小環好靚喎

淨係呢張相都fail到極緻啦
都唔知點會撚呢張相做promo

屌 成個菲律賓妹咁款

當年黎講譚小環係叫靚架

一定整過啦
當年本身朱千雪係冠軍咖

會唔會呢張已經係眾多柒相入面最唔柒

你咪破壞左lo on9

跟我老豆同佢老公食過飯

因為呢張已經係最好

陳凱琳係咪混血

年過三十的港人一定推介李美珊

剩係見樓主醜同靚都未識分已經知佢戇鳩

譚小環算橏衰咩

初期嘅港姐係窮人嘅出路

譚小環係當年大熱嚟嗰喎
點會樣衰呀
重要拎啲醜嚟比, 侮辱咗人

張名雅塊面唔漲個時好撚正喎

麥明詩靠個腦嚟贏, 根本就唔係靚

鄭中基咁款

蘇亞雷兜

張輸牙冇人講？

係都湯洛雯啦
論五官, 身高都好過千雪啦
千雪其實排牙好肉酸

屌你樓豬揀張最樣衰既
明明老左都仲咁正

竟然冇人講陳庭欣

陳庭欣副計

個樣

譚小環絕對唔樣衰，有啲港姐唔好話樣衰，連名都未聽過路人甲咁

朱晨麗嗰陣都唔識廣東話
而家執曬啲五官大家咪又係狗衝

湯個鼻好撚樣衰喎ching

莫可欣同張家兒贏晒啦

遮住個樣睇對波米正囉

我唔準你咁話賓賓 賓賓靚佢咁多

好多人拎而家老咗既相去睇以前既香港小姐靚唔靚

審美觀都唔同而家啦

何況以前都未有人咁勁既人造人技術同喬裝技巧啦

近年最樣衰肯定係兜

Cls 上面有人話巫婆唔差
果幾位巴打印度人黎架？

佢就算老左都正喎
唔覺佢老

向海嵐自稱唔係某白社會親人
但真係鄭嘉穎同王賢誌親戚

莫可欣 楊婉兒 張嘉兒

冠：雷莊兜
亞：莫可欣
季：張嘉兒

林敏俐 一姓之差嘅曹敏莉

林敏俐 朱晨麗 陳庭欣

想知17個正皮既人對樣衰係咩定義？

今年果件，選完後完全冇左影

講樣衰點會冇呢個呀！

李美珊

如果當年唔係佢冠軍，CCTVB就唔會突然攪個環球小姐選拔賽，就出唔到高天鷲老婆

鍾淑慧

㩒錯負皮
成條 thread 得我同你講李美珊
連登真係無中坑

william hung

有中坑, 李美珊係好經典大山婆
鍾淑慧唔係贏港姐

我咪寫左環球小姐選拔賽囉

1986年呀，呢度9成連登仔都未出世